發現中國人不如泰國人

小弟今次返亞洲,去咗香港、中國同泰國.
香港就唔講住啦,人質素勁係高啲, 唔小心撞親你會講sor.
泰國人質素真係好高, 你幚人地讓個位, 同檢查完同人講聲sor,人地就 sawadika咁覆你. 就算邪骨啲大媽, 講嘢都係thank you.
中國人就有啲問題, 我今次去咗深圳同上海, d人質素係低到仆街. 搭車唔小心撞襯你都唔會講sor.今次小弟去中國嘅中國銀行, 換英鎊, 我就冇身份證啦, 問護照得唔得, d人話袛要你係中國居民一定要中國身份證,d口氣仲勁串,唔話得我袛好搵住我阿媽黎.
我覺得成個亞洲國家祗得香港泰國日本d人有質素d,其他人都麻麻d.

台灣

上海人ok嘅，不過外省人太多
廣東嘅話，除左深圳之外，d人多數好高質
尤其廣州有唔少人反支

你太低估泰國人
本身都高質

係窮咁解

亞洲計印尼/南韓/中國明顯同級

廣州人明顯唔係中國人, d人同我地都係講廣東話, 深圳係中國人聚中地.
上海人係中國人入面比較高質果d, 唔好嘅係佢地俾外地人搞緊殖民.
希望廣東人早日意識到佢地唔係中國人,同我地一條心嘅企願.

南韓人好過中國人少少,都係好燥.
中國人可能係因為冇咩信仰架.
我地香港人净係高質d

我喺廣州一帶多朋友，基本上佢地好nice
尤其對香港人，我每次去果邊影相都識到朋友
佢地甚至比香港人有人情味得多
呢樣野深圳永遠俾唔到

今次我去泰國遇到唔少廣洲同胞,佢地都撐香港目前嘅反抗, 我地同廣洲同胞係一條心.
可惜嘅係北撈.

exactly ，其實香港人唔少係廣州人後代
班義士反抗，其實救埋廣東人，起碼令北撈知道省港人士唔好恰(唔計沃門堆生番)

中國人行街會撞開你都知素質不嬲低
唔小心撞到你唔講sor都算 佢哋係特登撞開你要你俾條路佢行啊！！！

呢樣真，尤其講普通話嘅人
支那成日高官講普通話做文明人
明明普通話人多數最低質

素質your pussy

希望廣洲同胞早日回Hong Kong的懷抱

質素sor

我地廣東話最好聽

曾經諗，如果廣州都俾英國佬食左，起碼廣東話唔會落得如斯下場

普通話勁難聽,d北撈胡人最鐘意講

睇泰國人搭車都知佢地基本禮貌好ok
搭bts係真係等你落哂車先上
唔會撞開你 就算返放工時段都係咁

屌,深圳成班外來人

係，雖然有200萬潮州人
但後代只識蝗蟲話

係曼谷渣次車就知

台灣 表面好 但內𥚃一般

日本人好 公平有禮

越南 韓國 一般

香港人外冷內熱 哈哈

中國人主要係中國共產黨獨裁, 搞到d中國人質素咁差.
泰國人真係好高質